有無諗過唔係香港人鍾意返工而係香港啲公司閪

屌你遲少少又話扣假又話扣假又俾說話你聽又剩
打風塞車都唔係Excuse
咁你返唔返工?

兒登仔都冇返過工點知

打錯﹐係又話扣假又話扣錢

會轉工

你公司閪姐

係﹐轉工一定會好快轉到﹐轉完第二間公司一定唔會閪

你可以揀唔返工

咁咪繼續留係呢間永遠閪落去

垃圾係要放入垃圾筒既

係喎﹐點解我咁都諗唔到

係﹐所以我都要將你放入去

有心
日日都遲半個鐘先返 仲要準時走
唔啱做垃圾筒

遲半個鐘咁少呀﹐我而家份工可以遲一個鐘喎

咁你屌乜

飯蓋就黎飛到街尾

我有同你講我而家做緊咩柒頭

你過到自己咪得
最緊要連你自己都信埋
實有戇鳩信你架

柒左就返去老母西啦

兒你老母閪戇鳩鳩

飯蓋就黎飛到街尾

咁都有罵戰睇正

返你既垃圾工喇垃圾
就算扣假 成30日咪由佢慢慢扣
年年都有淨

香港生活指數太高，唔可以失業
無論入工幾仆街，都會人肯做
最後形成咗惡性循環

咁你都返去你份垃圾工到，記得下次睇清楚人地係咩講緊而家份工先答咀

物價太貴

公司可以閪就係打工既做成，佢閪就唔做，無人做就要求你地返工

但係垃圾多數知自己能力唔夠驚搵唔到第二份
死都要賴死係個垃圾筒到呻

要搵人踏出第一步﹐但無咩人肯做第一個

好mean但好中

講到咁都唔轉工
淨係怨好慘好慘
可憐人必有可恨之處

所以怪得邊個
同理香港大把人只係扮工
基本上兩邊都係閪先攪成咁
怕事怕出頭同支那人一𨶙樣

華人基因黎，順從

你自己呢？

轉到唔閪為止，做完就放工，有野第一時間做起佢

介唔介意講吓做邊行？

software, IT, marketing

正常人見閪工就拿拿聲走
所以啲閪公司先會請極都係垃圾人，然後話請唔到人材

即係Sales?

no

講得好

要有OT 文化都係閪工
唔productive
冇改善
因循守舊
揼石仔
唔俾加人
呢d都係閪工特色

我識個friend 做 IT programmer, 佢公司唔洗OT, 仲可以俾佢慢慢學，人工又唔錯。

綜援

點止
入職前都知閪唔閪
少過10 AL
星期六要返
假期要返shit
冇雙糧 B仔
肥婆上司
入職前講到乜都要做

如果以上唔中
就睇返工第一個星期
同事閪唔閪 會唔會教你嘢 會瀉晒啲嘢比你做
同事會唔會晚晚OT
老細會唔會日日開同事拖
硬件濕唔濕鳩到影響你平時工作

中咗以上都要早走早着

係 識光合作用

其實公司閪因爲有奴隸接受
個個人都因為閪rule仲繼續做，唔撚轉工
公司咪大條道理如果把撚炮d講明因爲你公司閪
走之前仲累到公司蝕大錢
之後應該冇公司敢閪

你又講得啱

遲到當係威水野

本來就係，一句話你無責任心好似大曬咁，成日講埋啲結婚包生仔嘅歪理，仲要成個社會風氣當正真理咁跟，歪理當道理，香港無得救架啦

其實惡性循環嚟 閪公司做得耐慣咗 自己慢慢變老seafood 又會變成以前口中既仆街

唔好喺連登講哩啲啦...
哩度啲人fresh grad 50k 十六個月糧 六十日大假
要打條件刻薄嘅工係僱員自己唔爭氣

良禽擇木而棲

佢哋人材既定義係任奴任怨，服從性高，最好係義工